小心狗鐵查飛狗

近排小咗裝修黨鐵站
班黃衫好撚惡死
日日企出泥捉手足跳閘同綠卡
仲要好大口氣
態度又閪
見撚到就眼火爆
所以各位逼住用鐵嘅連登仔要小心以下事項

使用者：

旁觀者：

認同請幫推
好人一生平安

小心啲啦，睇清楚先入，有就換個入口啦

pish

借圖活用：

圖中紅標記為狗鐵附例紙，未能出示有效車票會罰款$500

紅標記所指為查飛機，會check到八達通最近十次交易記錄，同埋通常禁企，都一定係查飛。

Exactly大把入口

啱呀，一定唔好大意，千年道行一朝喪

要靈活走位

戒咗鐵，幫你推下

樓豬ho ball
提示好實用

Ching好型

查飛狗要跑數
咁積極

而家黨鐵驚到無晒垃圾筒，d垃圾亂咁飛

因為捉到有錢分

點睇都係樓豬出post提大家型啲

咪撚玩 邊有錢分

原來冇錢，禁仲衰
賤狗奴性難移

少搭

原來係查飛狗
嘜你好驚我用手電筒顏射你咩

啱，最好戒鐵啦

屌 用咗幾個月 岩岩返工比查飛狗捉
當場冇撚咗五舊

屌佢老母咁積極托阿

離遠已經見到
不過自己未遇過查飛狗 所以冇理到就嘟撚左
其實銀包就帶住兩張嘅 下次真係醒水先得 屌
好彩拉返之前 都冇蝕

見到有staff記就唔好入閘
有時警覺到見到有個著普通衫嘅啊姐企係閘口等人都覺得佢係查飛狗唔入
不過盡量都唔搭狗鐵算

喺正人地面前用 叫人地點扮睇唔到
俾部CCTV照住 Hea做返去咪又係俾人照肺

要用要跳都唔醒水 玩鳩自己又玩埋人地

有得分錢？真？

實時地圖websites 有冇

入閘前用多少少時間睇清楚有冇黃衫同便衣以防萬一 同埋有冇tg channel係報咩站有minions

成個星期都無過搭狗鐵
個人精神左連打飛機都射得遠左

點分便衣？
有時出閘係閘外見到一兩個黃衫係出邊，不過係c9黎，唔知用唔用綠卡好

跳咗七個月慳咗二千幾

仲有 最好行樓梯
有查飛狗o係自動樓梯最頂check o靚仔
好撚仆街

經過見到就望實佢地行埋去由頭到腳圍圈望。佢地就會閃閃宿宿好唔自在，南亞狗/food panda就會避開你目光。
佢地埋黎check你咪比佢地check，你係閘外唔坐党铁怕條撚

可能有人話咁做無意思。一個人做係無架，有十個八個什至更多人日日咁做會唔會逼到佢地有思覺失調呢？咁就要試下先知

小心D阿

查飛狗狗性難移

我都係，用咗禁耐都冇事，
一個唔留神入咗閘

四個查飛狗，三隻黑狗，
冇撚得救，唯有比錢

依家多數黃衫自己泥
好撚臭串

唔sure，但亦冇人比source
因為狗鐵冇手足做
冇人爆到料

呢個要睇全能連登仔落手整個

Good idea

Ching好勁

便衣真係難分
如果係粉熊貓同保安可以唔使理（呢排基乎冇）
全部由黃杉賤種做
其實主要留意閘後有冇三個或以上企埋一齊
通常都係查飛

Ching 巧型

好撚狗阿D賤種

Ching sick play

唔可以鬆懈

見過唔一定黃衫

深藍色外毛衫都有

有咩就跑走，或者想即找500$扮去禁錢先

邊個教你講自動樓梯

確定安全先用 唔好博 為咗幾蚊冇咗五舊水唔值

嘩 你黑啲喎 成7個人圍撚住
不過我係唔會放棄 換過張廢老卡再黎過 屌你老母

屌你查案咩 查飛狗都有便衣
遲下係咪有埋臥底

啱，我死口話無用到廢老卡
唔比佢凶
出閘照用綠卡出

捉咗後會留低你張身分證同八達通

認同

黨鐵好賤格

唔比

成大半年無搭，幫推

有啲會做到好出面嫁

通常企係啲閘機附近既柱位，牛咁眼咁望住啲人有冇跳閘or用廢老卡。（完全唔似等人）

都係果句啦，入閘前望清楚先入，咁就會好好多

申利：用左半年廢老卡都冇事

3件都後生

黨鐵前鐵真係好黃

見一隻黃衫狗就屌一隻，當然唔會講粗口，會罰錢
有壓力搵佢地發洩舒服哂

屌你老母，驚就搭車俾錢㗎，連登死窮撚

兄弟爬山，最重攪到佢地痴線

啱啱經過鑽石山有隻黃衫on 99咁企係度，我行去佢後邊爆句“屌你老母個冚家鏟”嚇到隻黃衫彈起成身舒暢晒